宜家唔俾買頭盔 遲下你地學陳雲玩埋喼盾係咪無得買喼

一個大喼可以裝幾個細喼 又可以去旅行用
拜託各位唔好玩喼盾
我仲要去旅行架